工作熱誠退減

點解我咁無上進心
係咪應該要轉行啦？

講多啲黎聽下啦，做邊行，做D咩
點解覺得自己無上進心
定其實唔鐘意份工？

關於室內裝修既
其實真係唔太鍾意份工
但讀完書後 就係依間公司一路做到依家
做下想走但又繼續留低
到最近真係比左辭職信
但老闆又叫我留多陣

洗乜理個老闆架，想走就走
諗下自己其實想做啲咩